18歲仔冇一技之長 點算

今年18歲 發覺自己真係好廢 運動唔掂 音樂唔掂 對乜都冇乜興趣
有冇巴絲介紹下，有乜野興趣係依家起步都未晚 唔想做廢人

我大你6年都係一樣

18歲你人生先開始，無就去學上黎鳩叫做乜柒

27都黎緊，除左屌閪同奶閪之外都唔知有咩一技之長

我老細大你十年

唔單止冇一技之長，仲要冇腦

冇咩點算，去學啦
可以試下番part time
學嘢好快

話到明腦細囉，體諒下啦